其實英國係叫高個價賣我地香港人

成日覺得英國人唔可信
希望我錯